% 	Ipotesi
\begin{frame}
\frametitle{Test su spettri sintetici}
\framesubtitle{}

\begin{description}
\item[$\underline{x}$ :] picchi gaussiani (+ fondo esponenziale) 
\item[$\underline{y}$ :] sintetici (con e senza rumore)
\item[$\underline{\underline{H}}$ :] gaussiana, $H_{ij} = \frac{1}{\sigma \sqrt{2\pi}}
	e^
	{-\frac{(y_i-x_j)^2}{2\sigma^2}}$
\end{description}

\end{frame} 

%	Esempio no noise	
\begin{frame}
\frametitle{Test su spettri sintetici}
\framesubtitle{Esempio di spettro senza rumore}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.5]{Immagini/deconvoluzione/step_no_noise/gauss_exp_steps.pdf}
		\end{center}
\end{frame} 

% GUARDO SE RIESCO A METTERE UNA SLIDE SUI PARAMETRI DI DECONVOLUZIONE

%	Esempio noise	
\begin{frame}
\frametitle{Test su spettri sintetici}
\framesubtitle{Esempio di spettro senza rumore}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.5]{Immagini/deconvoluzione/step_noise/gauss+exp_reconstruction.pdf}
		\end{center}
\end{frame} 